老公公鼠點先唔驚人?

聽講倉鼠最驚人係呢種

由bb開始就要拎上手

否則無可能

但bb就上手

但有機會因異味比佢老母食

唔係由bb養到大，頂盡畀你摸佢，點都唔會上到手
利申 養過3隻小路寶都剩係畀我摸

摸下都好

畀佢聞多啲你浸味，唔好怕佢會咬你
用嘢食引下佢

熊仔鼠先正
依家養咗隻勁活潑嘅熊仔鼠，任搓唔嬲

養咗一星期咋
唔知幾耐先比人地摸呢

唔好俾佢偷走，到時就麻煩
捉都捉唔住

是